有咩嘢係用唔到「屌！」嚟開頭

屌！好撚正！
屌！垃圾！
屌！得啦！
屌！唔喎！
屌！OK！
真萬用字元

屌！我愛你

有得屌你屌唔屌

啲竹昇妹真係好麻煩

九龍站有落

屌！林鄭個臭閪

屌，有咩嘢係用唔「屌！」嚟開頭

屌! I go to school by bus.

屌！歡迎光臨

屌 節哀順變

屌！唔該！

屌 濕撚晒

屌！ 陳老師早晨

屌！ good morning!

屌 你老味

以後英文"well"/"so"譯做屌!

屌！唔該一個A餐

自我介紹時： 屌！我叫xxx

宣佈死訊時： 屌！xx人不幸罹難

夜啦收皮啦

鵝滿是快烙滴好耳痛

屌，笑撚咗

屌，屌

屌，我屎眼好痕

嘩！屌

屌 唔撚驚

點解我會有聲讀哂出來

屌！仆街啦

屌 d竹星妹真係好麻煩

屌 請xxx到3號枱拎藥

princejoyce

基佬

屌

屌巴

屌！我自己做飯

屌！歡迎致電熱線

屌~ 對唔住

有咩嘢係用唔到「屌！」嚟開頭

當有人問你欣宜屌唔屌....

屌！屌你老母

屌！媽媽I Love You

細個學埋晒乜 噢 啊 唉 真係曬尻氣
遲d教小朋友做功課教佢填個屌字落去算
屌

屌，母子平安

屌！238號，請到櫃面取 多謝

屌！欣宜黎既喂，唔屌啊！

屌 你屌埋我果份

?

屌 你條女個波好撚大！

屌，依d未就係叫做資質囉，好撚簡單架姐，
即飄移咁，一入彎，拉一拉手掣，架車bei一bei咁，
咁又點呀,型囉!

屌，知唔知咩係神呀？
神以前都係人
不過佢做撚左人做唔到o既野之後佢就係神

屌你生日快樂
屌你新年進步

屌！
我琴晚如果渣GTR，我洗炒？

屌，恭喜發財

屌啲竹昇妹真係好撚麻煩

撚 屌

屌！你係咪on9嫁？

屌 主樓真係好戇鳩

屌巴 Go!

屌
睇呢個post睇到個屌字唔似個屌字

接電話
：我
：打電話個人

個人：喂？
我：屌！你好
個人：喂喂喂？
我：屌！
個人：（唔耐煩）屌乜撚野呀，屌！
我：屌，屌，屌，你好
個人：屌你老母on99

屌你老母都係
所有句子都套用到落去

屌，我請在場各人見證：我xxx願以妳xxx為我合法妻子。

屌譚

樓主老母

屌，手術失敗

屌！ 伯母你好

屌 屌你老母

屌！察人早晨！

國歌任何一段

屌 起來

你好

屌！樓主條女好正

呢位巴打小心觸犯國歌法

屌！依家我地一齊見證呢對新人嘅簽名註冊儀式

屌 你老味救我

上法庭答個官
呢個屌唔係香港個屌
係台灣用嗰個屌
屌你識唔識㗎法官大人

屌老細

屌 買部banz比你阿

讀我個名啦

屌你老味好撚尷尬

鮑姐

屌！唱囉

屌！歡迎收睇香港早晨

屌 屌屌屌屌屌你 屌你老母屌你老母陳廷佳

高質

屌唔落

講完會俾人告上平機會

屌，老師早晨

屌！屌你老母

呢句一定唔得，double meaning 左

屌！節哀順變

屌！屌！

欣宜

屌，我好大

楊利偉上到太空：屌！自我感覺良好

屌！多謝哂！歡迎下次光臨

好多低質回覆 on9當有趣，仲要咁多正評，究竟連登平均年齡係幾多

搭你屌你老母咪得

屌 真係屌鳩你都廢撚事

唉！屌

你個死gay佬

屌 done

見工嗰時

屌！貴 公司嘅理念

屌！講撚左粗口添

唔緊要

屌 noted with thanks

hi dude屌

屌，不如我哋⋯⋯做愛啦？

今天過得很開心 屌！

無用，國歌法係連讚美既歌詞都唔改得

肥婆

哈哈

兒登係咁架啦
有幾可見過d 正負皮會u turn

歡迎光臨
同老師講早晨
節哀順變

簡單啲嚟講咪即係認真嗰陣講唔到

一鞠躬！
再鞠躬！
三鞠躬！
家屬謝禮！

暗瘡肥婆你屌唔屌？

屌！我叫阿輝～（破音）

屌阿Sir 俾次機會啦

屌 你個屌

屌你老豆

屌 法官閣下

屌字前面唔會講屌
屌屌

屌撚

屌 bye撚bye

屌 食撚左飯未

屌 祝你地新婚快樂

屌!咪搞我

屌廁所無水

屌 Done

屌 我好天真 好傻
屌 本席宣佈XXX

屌！等我話比老師知你頭先講粗口！

屌！屌屌屌屌屌屌你老母陳庭佳陳庭佳陳庭佳

屌！唔屌喇！

我即時諗起陳庭佳

屌 no chinese

我屌

結婚果時，

「屌，我願意」

屌 你渣GTR死左啦

屌 最近還好嗎 ？